初老 cover

幾好聽wor
稍嫌低音有D生硬唔夠磁性

多謝你 可能呢首歌岩我

好聽 支持

多謝

好聽

加油加油